[冇圖]有冇巴打試過J偽娘

冇波點j呀

more

港女都冇啦

You 竟然是個 Boy

有波嘅 畫上去？

J錯過一次

屌扯扯地...
利申 非GAY

假偽娘

諗起佢有j 就

約戰

侵侵

我都係偽娘

已射thx

D名全部都好熟口面

引哂出嚟

偽娘都有波有樣叫班港女情何以堪

又係你地

more?

利申 唔想j 睇下好啦

我記得你地幾個

偽絲平日時會j偽娘嗎

呢個係咪新手級咋

會

正

睇普通av會代自己入個女角到

唔得

……

如何一秒釣起偽絲們 :

開偽娘post

等上釣

完

咁含我得唔得

我係正常性向 但鍾意女裝

偽娘又上鈎

性轉

請各偽娘們pm 我打番場友誼波

想屌偽娘

我都想做女仔

唔知港女入到呢個po 會唔會自卑

都係同一班人

你地化妝邊到學？

上網睇+家姐

岩岩搵番成人台既偽娘po 勁正

上網睇 同其他偽娘傾 同女性朋友傾

乜po

自學
所以到而家都唔太識

用搜尋就搵到

睇你d 相睇到扯左

Yoooooooo!

join us

好想插你

我有個fd係偽娘 好白 應該幾正
但唔太熟 點引佢搞野好

有冇圖 求介紹

圖片

無圖
我就同佢無乜交流
女朋友fd黎
係佢屋企見過佢女裝 睇落淫過我條女

樣子ok嗎

台灣band主音

打錯

有偽娘約我做...點好

鍾意/J偽娘算唔算Gay佬？